(FBI)IZ*ONE張元英(英妹)珍藏照流出

巧QQ

我忍唔住啦

由細可愛到大 抵佢串嘅

英妹邊忽串==

佢私底下好串 每次同佢xx完傾計 佢都會係咁彈其他女愛豆

佢同我xx又冇喎 不過最多串下我唔掂

同你梳毛發現你好多蚤咪話你唔掂

英妹好好次次XX完都問我重頂唔頂得順

你廢 對我佢次次都訓低失去知覺

落藥搞細路女 你痴線架？

按摩呀大佬==

對唔住我5會咗

每日都要同元英xxx

好多變態佬

一巴車佢落大西

一巴車佢落大西洋

牙英

好憎自己
但我又忍唔住

入廁所啦

想睇宮協笑良珍藏照

我同元美成日約埋一齊去廁所